老老柒柒，+852字頭d電話係咪全部都係呃人既電話？

如題

yes